[終局之戰] 獌聯 vs 車路士

私家雞

反朗黨度氣谷住谷住

呢個post先正氣架嘛

仲諗緊咁耐都冇人開

正氣topic

其實好現實，西瓜想做支點做基奧特啲野，根本做唔到

你試下放基奧特出黎睇下夏神比唔比波佢，跟本啲人就唔撚想比波西瓜

Ddg唔想再對美斯

西瓜狗我屌你老母！！！

劇透：半場一出即輸一球

強烈要求mark 低老鼠班分身
見到堆垃圾topic咪入去

頂埋果半場佢好嘛

下半場出嚟頭10分鐘高潮所在

on9

伊巴都唔快 朗有哂前鋒條件

睇埋之後十分鐘就知洗唔洗早訓

一分收貨

識做嘅下半場射多幾腳遠射啦

we are in the end game now

最精彩既十五分鐘準備黎到
勸各位唔好睇住 00:45再開返黎睇

牙朗應該要斬根再練
打副鋒啦 梅拿果款
打閘根本係比人撚同屈速

睇返個入波

超人準備起既時候 朗就係禁區起動 西瓜仲係禁區頂望波

下半場頭10分鐘失波ready?

喺邊可以搵倒咁多隊英超左右閘嘅crossing success rate?

車仔下半場惡夢

廢西恩拎個波都輪輪盡盡
出豬蛇起碼有頭先啦

幾好笑 cb勁ban 左閘汁雞 sarriball

西瓜條撚樣冇速度冇身型冇身高，都唔知出佢做乜鳩

阿朗素得高度冇速度
有射術冇防守技術
有進攻意識但要佢回防就唔識
咁既身體素質根本係前峰唔應該打閘

換豬sir入黎hold波啦

Let's go get this son of bitch

朗啲老豆呀爺害撚死佢

傻西瓜應該踢足90分鐘

西瓜次次拎唔到波都屌左隊友先

下半場準備

朗執雞 西瓜仲睇緊波

前鋒vip位睇波

Rubbish car assemble

心臟病患者注意，等陣頭15分鐘千奇唔好睇live

牙朗真係轉位啦 咁中意入涉射波

劇本ready

不如假9算啦

I ... am ... alonso

阿朗執雞果下個意識同射術真係痴撚線

屌你老婆沙狗，仲要用西瓜呢個垃圾

不如朗打前未算囉

要求未來兩季轉打中鋒

希狗仆街死，亂尻黎仲要賴隊友，係度怨

went for the head

Willian 時間停頓

西瓜同佐狗係沙狗首席契仔

朗狗上天點解唔賜速度比佢

傳統英式中鋒

佢場場走上前 等左呢球好耐

lkk 挑傳比shaw shaw傳比mata射入
3條fake blue

寧願唔要3分都想馬迪斷腳

快手斷手
比安既情況差100倍

迪狗
加起腳果下完全冇意識跑入禁區
一d職業道德都冇

我要豬sir ahhhhhhhhhh

同西瓜一樣slow但係執雞反應快幾皮

睇返球入波，根本係一個前鋒既觸角同射術

點解可以咁撚廢
平時練波究竟練d乜下下進攻就係慢慢猜 猜到去兩邊就鳩斬出黎

Thanks for matic

個波都幾難射下

whatever it takes!

沙狗係咪用盡15分鐘黎煲煙

其實lkk 都差唔多速姐

準備頭好下半埸頭10分鐘失波未

啲去波慢過龜又唔會走位企定定

你搵柏度踢假9好過

LKK 快好多

出切狗豬蛇

大家準備定迎接最西嗰15分鐘

人地獌下下都有威脅

如果朗轉打前鋒就唔反佢

西瓜做乜鳩

Lkk坦克車黎 點同

西瓜恩場上啲嘴面仲衰過odoi

希望唔係假希望
快啲換cheek上嚟

大家估下沙狗宜家喺更衣室做緊咩?

45分鐘得一次攻勢中龍
就係入波個次

佢仲以為自係球星
事實連2線頭都不如

有無啱啱球gif無live睇

煲緊煙

最冇道德果個係沙狗 仲場撚場出佢

所以改佢打前鋒算啦，反正我地的前鋒

🚬🐕

高華踢得唔差喎 要換換走西瓜先啦吓嘛

我覺得俾人含緊撚

真心難射同埋佢喺迪加起腳之前已經有shoulder check想反越位

條中場可以點搞，位對位都已經3打4仲要幫埋閘位守

我連簡單one two都睇唔到，乜撚野進攻足球黎架

佐上 希下

Lkk=thanos
朗=ironman
美隊=世三
西瓜=今集Thor

贏埋佢ok？

做前鋒啦屌

我唔想再睇隻肥西呀屌

大袋唔係時時衰嘅

幾時可以換走西瓜恩

切狗replace 左狗
豬狗replce希狗
可以搶埋高波

azp 同Alonso d 傳中 執柒左佢啦

鳩斬又無人頂 ，斬得衰

角球零威脅 不如以後球球開短..反正都係回傳橫傳

唔喺更衣室，走咗去扯煙啦屌

睇呢d所謂進攻足球 踢番防反算撚數啦
人地進攻足球 各種 one two 走位
垃圾車就等波 鳩斬

true 有豬sir都唔用

大家拎定救心丸出黎未？
45-60min

回晒塘

I don’t know

啪咗十粒救心丹了

出英人comb ok?
b8 切 大袋

西瓜廢到無眼睇，直情隱左形咁

切換舒服踢返4231啦dllm

今場好咗

沙狗45分鐘換豬腦唔反佢了

得b8有後備

45-60 死亡直播

Start!

前撚到

45-60mins

一秒一驚心

大袋點樣出要dr strange 幫手

個中年阿叔仲係度

對狼隊個十幾分鐘4231仲閪過433

沙狗撚識45分鐘換咩

黎啦，我準備好了

豬蛇仲老啲

西瓜快d入返粒 我今季唔會再屌你

朗拎得好靚

啱啱俾人含完未回神

梗係換高狗

得返兩場

標題又燈 多謝

希望1:1捱到出giroud

希古恩個look話佢四十都有人信

學war machine裝機械腳

60分鐘唔失當贏

西瓜快d落bench啦屌佢老母

地中海

話時話個標題真心柒

坐得關愛座

88min: 豬sir換世三 守高波

鍋物先辣殺

佐狗搶波好撚廢

西瓜入波我幫佢含撚

馬迪

仲有5分鐘

dllm Matic

好狼死

球證

馬迪斷腳吧

斷腳

Matic

馬迪真係仆街來

又主場雞

4424

馬迪狗下下起手踭

當年般尼條友踩得大力d嘛

又希狗

華石

馬迪食屎啦

換撚走西瓜啦，火都黎

哇屌馬迪過咗檔之後仆街咗咁多嘅

睇完ddg.
覺得呢下kepa 係靚救

仆街仔

屌 希古恩貼錢送走佢啦

Asus + 西瓜依個combo

希狗

kepa>ddg

仲唔撚换人，沙狗好野！

wtf

我屌你老母西瓜迫多d係咪會死

高狗咁簡單都交唔到

希望一陣切換西瓜

主場雞

又失控球

平時有無練波架 d默契差到

希狗控到咁
成億？

ddg世盃對完c朗就開始柒

Kepa都算係有自信果種

希狗喺到jm9

出左名打養生波

西瓜真係

希狗hea撚到

又出垃圾波

西瓜D養生足球

阿朗點樣傳中ban中人

艾堅遜不嬲仆街
今年打熱狗黑到
起碼兩球十二碼

懷疑佢練波只練射門
砍波 傳中 全部離行離辣

下半場好似用波用得闊咗
上半場堆埋一堆咁

安嗰種慶真係...

剷波先都牌 屌

咁清脆都黃

韋禮安好廢

咁都黃？

艾堅遜中風啦

好像係先中腳再中波

早2年蛆狗用成9000萬買西瓜

中波都黃

黑到

中波呀，你老母

中場d防守連安都要落腳

球證on9?馬迪打撚晒人黃都無張

用屎眼睇波？

咁都危險動作

呢球真係過份咗
咁精準

最多咪foul

now個兩條仆街偏幫到.......

哇屌 冇天理咁都黃

明顯中波

Hazard fc
點都傳比世三

咁又黃? 4424 dllm

華石我屌你老母

又黃？

球證好撚on9

艾堅遜

Full ball喎屌

垃圾

hehe9同matic好撚陰濕

腳眼都講得出 cls

屌你老母艾堅遜

又黃？？？？

似係想做到3隊67 分增加收視

仲有7分鐘 頂撚住啊！！！

安仔廢還廢，起碼夠勤力

4424開始了

主場黑哨不是新聞

咩料呀黑哨

連外國評述都話中哂波

換走d契仔未 廢石同廢西

屌那媽出切狗住烏啦 睇希古恩真係眼火爆

頂多7分鐘

Now旁述dllm

呢個黃算 但安果個真係

希古恩有出？

佢笑波嘅腳眼

呢個主場雞 不得了

成個街場呀叔咁

好難相信有個人可以拍得住達狗

球證係咪食撚咗屎嚟?

仲有6分鐘 頂撚住啊！！！！！

佢地靜撚曬，唔敢講球證錯，屌

DLLM 4424

馬迪條賤種下下用踭打人都未有牌

應該唔會再入到波
一頂唔到就

m29>>>>h9

now 個評述有無腦？

仲有十分鐘就巴克利入替高華錫了

車反杯得唔得

好彩食黃果兩個係必換位
冇咁傷

之前決賽，軌贏，但係完埋場都講獌

RLC please

淨係識重複數據，屌

成隊養生波

擺到明盲撐啦

仲有安換柏度

now差唔多全部獌

支持世三獨食
唔好傳比廢老

前鋒唔廢唔要 最啱用就擺落後備

邊兩個嚟？

成隻獌狗見爭到前四就現形

下半場19000過咗數？
黑到

死廢老多數獌

西瓜死出去慢慢抖啦

得你聽清楚

等豬蛇

鄭兆聰 方柏翹

影緊車拎盃 仲講緊獌

打斬波 唔出豬sir

撐多4分鐘

佐d 波成日交到幾層樓咁高, 人地咩都跑番來啦

睇緊nbcsn D 評述都屌晒個ref鬼

個場咩料兩邊都好多人跣腳

70分鐘換豬蛇全力支持sarri

Giroud, rlc and pedro are warming up

一係獌一係猁

痴撚線朗個球仲前撚過閪瓜

掛住迪亞高哥斯達

終於有人睇到個問題 d chance created全部都係咁刷返黎 9樓咁高

希狗除左識fing手仲識咩

干堤on9完未呀，迷失晒咁

Kante!

投訴

斷腳未呀 希狗

屌 垃圾到

廢老做乜呀

換走件廢老未啊

越位

睇咁耐一個似樣啲既進攻都無.....

好撚廢 希狗

希古恩 英超唔岩你

唔好咁啦西瓜
廢就廢

屌你老母垃圾

換走斜恩未

換走未呀，好嬲

痴撚線我睇緊啲乜

攤撚夠手未，仲鳩過達

屌你換走個廢老未

安斬好少少入左啦..
成隊係咪得odoi識斬波

屌你老母隻希狗有乜撚野用

閪古養老就走喇

換走9號啦屌

今場波踢乜撚

仲慢過當年豬油巴= =

唔識扭就彈俾人啦廢老

西瓜

躝番蛆呃人工啦

西瓜不如係禁區等一腳波算啦

達狗上身

足球唔岩你

同morata冇分別

希古恩依條友真係廢到唔識形容

換走西瓜恩啦，仲衰過打假9

垃圾時間已過

希古恩好廢呀屌你老母

仲唔換高狗條友想兩黃

換asus走啦屌

唔會跌低

換人未呀碌柒

仲有半分鐘

Now仲讚球證

英超事但一件有兩隻腳既都跑得快過西瓜

俾黃牌做得好

出豬腦啦屌 歐霸陣呀

西瓜去踢日職中超呃下飯食仲得既

唔減薪會有咩球會要西瓜

換人啦我屌你老母

有越位

換kovacic 啦 隨時兩黃一紅

車仔要配d黑又硬前鋒先啱

單腳都快過啦

朗狗好廢

住烏切入來吧

成堆49000
最好咩都直紅

換未呀屌

係咁上下…

反車反到出曬面…

lkk

換巴克利未

哥斯達啱駛呀

出切

Cheek!!!

切要出啦

轉聽英文

we need Giroud!!!!

換走西瓜啦屌

切

切～！

我哋件9號真係好大詛咒 着親都頭dup dup

夏狗頂佢唔順

換走西瓜未

換埋豬sir啦

西瓜恩根本廢

都係黑又硬

再唔換真係紅撚得

華石真係見哂底

切先？

又交學費

K17今日麻麻

迪加又傷同一個位

迪加又傷 屌

唔係掛 迪加

迪加

豬sir呢！?

希望爛區可以永續ricky，唔想聽你全職講波

迪加根本未傷好

狄加

哈索賓基幾時先有傳人

仆街啦，迪加又傷

迪加又出事

佐狗

出左切先啦

dou, Rudiger

屌迪加冇傷
靠丹麥佬輸得

迪加唔得啦

丹麥狗

仆街

華石就似拜仁沙基利feel

又傷

Drogba ba dc Anelka eto

迪加又係個度

天臣啦頂撚住

迪加傷未好晒

又要出丹麥女

仆街啦 又換女人出來

屌 唔撚想睇丹麥佬

屌佢老母 文尼

交學費了

破產版Pogba va Pogba

王子都勁過佢幾班
起碼肯走肯博

後防玩完

屌，天亡我也

冇迪加 gg了

我要豬sir 呀

迪加唔得啦

迪加傷=劇本

諗起天神就驚

LKK雞姦丹麥女孩

又出丹麥女孩…

迪加又係嗰個位

煙狗屌你老母
搞到迪加有咩大傷斬頭死啦

Eto就算啦

迪加係第一球英雄

天神

仆街喇

得番一個人換一定換走西瓜!

天神
球迷陣！！

屌你老母文尼

死利狗陰陰濕濕整傷人
一世冇英超啦

文尼我屌你老母咩

未迪加輸埋

青訓上位

喂 做咩切狗坐底返架屌你老母

又癲臣

屌唔係唔出切下話

好野 出天神準備輸波

無迪加 死得啦

文尼斷腳啦

相信丹麥仔

天神我保你大喇 頂撚住啊

天神準備俾lkk強姦

西瓜係咪埋怨世三唔俾波

最hustle嗰個後防都無埋

傷十字就唔係咁離場

eto 對曼狗戴帽嫁

又出學費

天神今年都唔係好差姐

天神成材吧

丹麥女孩

換高狗未 遲早紅

danish girl gg

應該拉親姐

換埋華石啦屌 仲有垃圾西瓜

天神生性

Eto不知幾好用有無睇

你確定？

點守呀

天神 頂住

我屌

pk

Lkk話以前青訓姦開

雷斯

雷斯又唔得

雷狗又點

痴撚線，雷斯傷埋

哇唔係掛到電欺

成隊傷撚晒
希狗又可以留係場

仆街
Luiz又傷
死得啦

切無得出

賤撚到

簡迪呢腳捉曬路

電欺

又傷......................

佢埋怨左好撚多球

雷斯老波骨
換到人又唔洗失控球權

摩一個年？ 定巴塞國米

其實應該叫lkk頂撚住 話晒佢係車仔最後防線

下我屌呀

簡迪又救全家

屌輪到雷斯

要打352了

重有中堅換嗎

最後階段全部傷曬

Cls
傷埋Luiz

雷斯又做乜

冇佢冇追和果球

山神又拎7萬鎊

AZP打番中堅可能仲好

仲有邊個可以打中間

仆街...

雷斯係咪扮傷換人

電斯都傷 ？

屌

都冇咁多中堅

投降了

雷斯又做戲

得登扮傷換人姐應該

求下天神騰雞少次

真隊要出了

換山神，唔洗驚了

雷斯好識玩

老波骨

四後衛佢打中堅死得仲快

無嘢了
條友真係好醒

屌你出柏度未呀

電欺扮野

鋼琴家

山狗入嚟我就安心啦

又幾撚好戲

21場入9球 from wiki
咁既年齡黎仲要係俄佬到雪左兩年算唔錯掛

人地出全能到仆街

究竟有咩係唔會怪落沙利到..

西瓜阻住哂

有經驗

冇喇，用希古恩打中堅啦，佢造越位咁叻

世三要靠自己

通常無態個d對垃圾車都會起機

雷斯續約未

切入番球遠射

點解係山神

獌狗岩岩迫果幾下

咁都唔吹？

又換到人又唔洗失控球權

屌你希古恩 自己傷出走開啦

換cheek再換豬啦屌

仲唔換切狗？

原來雷斯交戲換人

嘩 係咁落腳都無牌

佢對平排無乜概念 搵佢做中堅實包越位

係咪ON9架西瓜
係唔撚係都9BAN埋佢

Kante做咩唔自己射!!

克制？

比番世三咪好

希狗踢到成個阿衣咁
一轉身就漏尿射球

牙朗似傷

不射男個朵你估流

抵啦普狗

不死人靴狗，屌你老母

頭先kovacic 都無第2張啦

望住傻西瓜真係好好笑，佢拎親波都係閪

雷狗醒到仆街，扮傷拎返球權兼換到人

咁落腳都無牌

拜利仆....

雙腳飛剷，自食其果

曼狗抵撚死
her狗搞出來

夏神好撚落力
希古恩就全力派膠

Her狗

曼打和冇前四？

斷腳？

抵啦 出雙腳剷

踢中堅咁易傷

靴狗幾時先會拎第二張牌

艾堅遜俾狗屌啦

快啲續佢同豬腦啦

her狗咁都走甩

不死人

死獌狗我屌你老母 斷腳死啦

嘩屌，睇見都痛

抵撚死呀 現眼服

曼狗無一隻是無辜

成場波咁樣foul左三次 都係得一張牌

夾撚住左佢隻腳

高華好波

扺啦咁都落腳

Kovacic

頭先雙腳飛剷呀朗，現眼報

夾到斷？

和到europa who fucling cares

斷腳未！

正，抬走

屌你老母閒知拎唔到波都落腳 紅得啦

高狗

原未係拜狗，以為係普狗
d力架好難認

水軍鬥海兵。。。

分離式斷腳啦

求其做兩下掌上壓都大隻過朗

華錫果然係賤種蝗教出黎

笑死 her狗

呢下紅得啦你老尾
球證鬼到

咁樣夾實仆街

靴里拉殺埋自己友 推尻華石

抵死啦

屌
換多個不死人rojo
冇再有人傷要還神

呢下應
剷波啊啦

實比lkk sm

豬sir球會有一年option，沙之前話應該會續

華石個球踩腳可以直紅

可能自己再傷

下半場大家都似唔想贏

super

拜耶隻腳好幼

落河

又走得甩

高華狗知道自已死剩控球同速度
佢起碼識放大少少自已既強項
當然 少少

高華心諗 咁樣炒埋黎又會係佢中招嘅

靴狗

大衛雷斯好醒 扮傷等車仔快啲打返11個

代馬迪斷腳

車仔膊撞膊都應該紅啦
踩腳要停多十場

換切未

切pls

人地落河，我地天神

華石呢咁
球證又鬼？

快出cheek + 住烏!!

換豬同切啦屌

安靚罰球

快d換切啦

快手換切啦

契仔換走未呀

到底車區反得最勁個兩條廢物今日會唔會救到世

華碩換切出黎啦，係時候爆鳩獌狗中路

就嚟75仲未換

安狗

換人未

換走西瓜喇屌

垃圾安真係依然咁垃圾

Asus

咁多位傳，成日中人

出豬啦

切本身換得

唔比簡迪

切仲未落得場玩

唔換一陣紅左又屌

換人啦屌你老母，做乜啫！

換切豬未

華錫呢場算唔錯

沙狗比雷斯FAKE 9左

沙利條撚樣唔係想求和咋？

下半場好咗

揾人打比煙剷提一提佢仲有兩個換人名額…

豬蛇呀屌 出未呀

就換啦 大家等等

和都和穩啲呀

煙癮發作諗唔到嘢

希狗被換走唔反佢了

波牛黎講

其實切應該可以同普巴搶下，又帶到個波上前，兩個風格差唔多，好過高華錫好多

同對面你眼望我眼..然後一野交俾對面..
岩岩有球西瓜小禁區頂空撚曬.. 一野傳俾個龍

唔好儲印花, 可以嗎

垃圾安

沙狗係咪唔想羸呀
屌
得番15分鐘都唔撚搏

落河仲笑笑口

快啦屌

驚緊 比D時間佢

出埋豬蛇啦

切爭氣

75 啦

差豬蛇

切！

Kova下半場我幾欣賞

換撚埋垃圾西瓜啦屌你老母

換埋希狗la屌

差豬腦

華石我愛你。

出豬Sir啦

今日打得算係咁

華碩今日好咗

換佐，簡迪打返佢仲好啦

希狗自己行出場唔屌

搵豬蛇做支點比世三發揮都好過西瓜乜柒都做唔到啦

豬sir呢

Cheeeeeeek!!!!!!

死煙狗又唔出豬腦

又越

越位王

胡c fu

豬蛇就出等等

又越位 自己走啦契仔

換豬蛇啦 屌

西瓜同達一樣球球越位

又越位…

切分分鐘閃，話晒英人都好渴市

又越
屌你老母

件9號真係有降頭

換豬sir未

其實asus成場嚟講收貨，唯一係on99踢走個波食黃先搞到咁

今晚全部offside都係希狗

希狗自己行出場邊啦屌

換走廢西未

80分鐘後會出架啦不過出完同冇出冇分別 冇時間比豬蛇做野

不嬲以波論波

好撚辛苦呀睇西瓜

牙達上身？ 越位之鬼

著左衰成季

箍到波上前

幾時有放過風話走 你估個個大袋咩

用越位刷存在感…

西瓜好躝

有無人睇到傻西瓜會唔燥

山狗

睇返 原來t9已經唔錯
其他9號真係勁垃圾

係咪跟恩沙基學

sarri

踢開意甲 係咪有越位癮

換豬Sir落黎踢10分鐘得掛？

希古恩係咪癡線

我再重申多次 真係同morata冇分別

山神好全能

踢蛆有黑哨

頭先獌狗都踢走個波又無俾牌

意甲都冇越位條例⋯

朗狗好波

西瓜拖到慢哂

獌狗洗唔洗下下鏟

殺人足球

仆街rojo

Rojo

嘩屌 踢人定踢波？

西古恩妹撚到

球證死全家

又冇牌呀?

Rojo 2下law, dklm!

咁都唔撚吹

紅啦屌

唔係無牌下嘛？

講全盛其他完全唔係王子果皮 回左塘都算CARRY我地拎歐霸

又不死人rojo

直紅啦

紅得啦呢球 dllm

痴線

連鏟兩下

紅啦屌你老母

冇牌？
咁都冇紅
49000空難啦

安

No card?

玩fifa咩

又得黃牌 魔性

直紅啦屌

死獌狗賤種到

用人唯親黎講沙利真係世界級

黃？戇鳩 兩下喎 比夠兩張啦

屌你老母

Wa diu

我屌你老母，紅撚得啦

哇仆街到呢

屌，紅啦

踢傷安

4424屌

Red啦屌

安囝

獌狗死全家

屌你老母 第一下鏟西瓜已經要 仲要第二下都唔撚吹 艾堅遜

咁撚樣踩

雙腳唔洗紅?

下下踢人唔踢波

獌狗真係

紅得既波俾黄牌

紅啦屌笑

49000墜機死啦

球證：件衫紅左，所以俾黃

沙狗

得黃，又汁撚贏dllm

唔紅牌都要追加停賽啦
飛鏟隻腳踢到咁高 想收人山咩

屌你老母 黑哨空難聯

安 鐵人

咁都得黃

屌佢個傻閪球證

4424不意外

換撚走西瓜未呀，佢有咩野資格打正選呀

兩野都係中腳唔中波

熱刺點解唔買洛祖

wfc，都唔出既

好難相信西瓜仲踢緊

黑哨

兩吓都好狠囉

下季var應該紅得

獌聯真係狗嚟㗎

踢到完場

We need giroud

都話咗球證今場食撚咗屎

安平時咁tough都俾人踢到咁

豬Sir呢

大衛雷斯做野啦
一野踢三四件拎張黃牌咪算

切狗出黎搞笑?

肯換豬腦出黎未姐屌你老母沙狗

根本唔會睇

RLC做咩呀

Cheek 今日啲俾波

切兩下啦

雷sir 其實係咪想西瓜出醜，係咁比波佢

俾失左2球

仲唔換

快d出Gioud啦!!!!!

仲唔換人，等咩呢？？

沙利腦裝屎

cheek

切做乜9

等埋豬蛇

出柏度啦快

咁都淨係比黃 弱撚智

切真係

切係咁交失。

豬腦呢

仲玩緊數獨

切搞乜

豬腦

西瓜唔入波就算喇 唔該你鏟低兩三件先落去

曼狗矛L到呢

豬換安 快

豬sir係咪得罪咗沙利 死都唔出佢

今場兩隊踢mud鳩呀...

Sarri: 玩數獨呀咪嘈

到底希狗係咪日日同沙狗叫雞？

斷馬迪腳ok??

今場係唔係曼聯球員歡送友誼賽黎?
好似出晒D雪到變冰山準備走果堆人

寧願切轉身就爆好過，咁樣比失

邊個咁撚得閒負皮晒啲留言

咁妹 鏟空氣就有佢份

醒啦沙狗 換人啦

沙：你以為我jot note, 我食埋支煙先咋on9

咁都無紅牌

柏度

換豬腦絕殺ok?

屌你希古恩派足成場膠都唔換走佢
沙利

唔計朗狗偷到雞
有無射過門

獌狗入黎負評

安仔

安唔得了

Rojo 係狗

入緊黎啦啲狗

屌傻西瓜到完場

有冇人認真話比我知，希狗有冇起過腳？

希狗真係好撚負碌
中堅傷 安狗傷
高華錫黃牌

吠了

屌希狗打足成場

冇喇…

踢傷安仲搞到豬蛇無得出

好波 我愛柏度

無波牛

西瓜咁都有得打足全場

屌你老母沙狗

Pedro絕殺please

唔好又傷

受傷 無計

diu, 又傷就慘了

出柏度

沙狗真係唔係求勝架WO

柏度同蘇斯克查fd底？

all in pedro

2019年仲出柏度

傷

袋 安都傷 冇後備翼用

一早話左廢西恩踢足

求柏度轟一腳世界波

街場啲默契都好過呢隊 完全冇chemistry

柏度同蘇斯克查咁好傾

Kante

仲出得邊個

無睇波？仲想點換我？

求pedro遠射

要azp一個攻同守曬右邊咩..

召回傳奇moses

哇好彩朗9截到

波牛

牙朗

哇咁寧願柏度算

換簡迪？

musonda復操

我仲以為沙利話頭4唔重要係鳩up 原來講真㗎

煙剷：1分夠啦

朗mvp

呢件算啦

Pedro入波plz

今日牙朗收貨

出U19都唔出呢件廢閪啦

今埸踢得好差呀

你意思係推切打翼?
咁真係出柏度好過

傷左既Willian我諗仲有用過希古恩

所以要將住烏留黎全力打歐霸

真

呢隊垃圾作客拎到分算係咁

其實2隊都係西波

matic做咩咁急

靠-6

阿朗真係算好

唔係迪基亞邊有攻勢入到波

有邊次黎奧脫福踢得好，次次都鳩鳩地

Pedro

簡迪做咩唔射呀

打4411塞曬落中場算啦

硬係唔肯認真踢 係都要摱車邊入頭四

3年未贏過

今場朗真係算高水準

西瓜一腳踢落馬迪到啦

靠阿狗失分

打到咁閪真係收貨

打442 世三左 RLC右 豬同西瓜雙塔

切好波

沙狗又玩數獨

切仔被強暴

now:吓？

贏咗佢肯定拎前四喇屌

往死裡打

而家仲有係前四真係有狗屎運

切呢下醒

呢場垃圾到咁仲想贏

艾堅信真係弱智==

獌狗出埋手

唔貪心 頂實算

係球證on9姐

好撚狼死

前面個個希古恩，個manager 又廢，老闆又唔理，咩火都無哂啦

he 狗

個旁述都唔知發生咩事

不如讓個歐聯位比狼隊啦，呢幾隊垃圾

魔性羊怒屌球證

點解唔比牌her9 ，比羊

又越啦

又越位

切好man

傻西瓜食撚屎啦

Azp依下好波

切同世三做到配合

靴腳又冇事

球證垃圾

西瓜想破morata紀錄？

補7分鐘

越撚夠未

切同世三啲配合好好一早應該出啦

切做乜撚睇住Kante自己走

7分鐘

廢西

投訴過激…

until u win

球證真係盲盲

廢西恩真係

柏度已經爆唔郁

Until we score?

頂住呀

心臟病

簡迪爆果下中間點解可以冇人

嚇死

打和啦

cls 西瓜狗

西班牙不死夜

柏度喪跑得唔得

一場要OFFSIDE幾多次

有冇人可以統計西瓜恩一場offside左幾次

until we score

要不是迪基亞關照，我們早就捧蛋啦

跑左

屌你越得勁過鳩達

柏度真係老啦

LKK同希狗鬥閪

Cls
到走甩Azp

屌你老母越夠未

今場世3好靜, 希望可以爆一下seed

好撚肉酸 兩隊鬥廢

本身無犯規 切訓係到又無手球 her係咁踢個波

左狗淋到

一分係ddg俾我哋嘅

完場有冇希古恩個人數據可以觀摩下

Lkk一定好過佢

頂實

兩邊offside

救空門